[1.26文宣齊集] 勿忘勇武先軀 魚蛋義士 捍衛本土 延續革命

希望你哋無忘記。

2016年農曆年初一嘅夜晚，一場革命喺旺角街頭爆發，係香港自雨傘起，第一次勇武同警察嘅對壘。一向唔喺新年執法嘅食環署，突然喺2015年新年對街邊小販趕盡殺絕，破壞新年嘅攤檔文化。2016年本來希望支持小販嘅街坊同本土派義士，決定以勇武對抗警察無理嘅驅趕，呢場起義後來俾CNN叫做「魚蛋革命」。

魚蛋當時受盡社會抨擊，義士唔單只逐一被捕，仲俾泛民陣營割𥱊唾棄。喺今次嘅反修例運動入面，我哋嘅抗爭手法逐漸進化，當年魚蛋嘅畫面喺呢場革命裡面時時上演，令今日有好多人都開始醒覺勇武嘅必要性。

雖然呢個公民覺悟遲來咗三年，有好多義士已經承受緊革命帶來嘅代價，但我哋知道只要和勇嘅種子已經埋下，理念必然有人會延續。所以，今年年初二晚上，我哋邀請你同我哋一齊，再次聚集喺旺角街頭，紀念當年義士起義嘅勇氣，同守護我哋街上嘅小販文化。

1.26 年初二，我哋一齊守住呢串魚蛋。

「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」
日期：2020年1月26日（年初二）
時間：下午七時開始聚集，集會會於八時開始
地點：旺角（實際地點有待宣佈）
*正等待不反申請消息

Channel:
公海群:
Facebook:

1

毋忘光復香港嘅源頭

2

3

4

5

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

6

7

推

8

9

10

有時聽到啲人嗌光時但又唔gur本土真係得啖笑

push

掉下野打幾下 死都無人死 點暴動呀

第一批政治犯唔係今次反修例運動之後先出現

Push

「當年梁天琦行得太前」咁你依家肯行前未

光復香港嘅先賢們

好sad
後人要向狗申請批準集會
而唔係繼承佢地

比人掟垃圾桶 佢哋好驚

怒火要累積既
無14都無16,無16都無今日

各位初二夢中見啦

都係想做咗先 免得大家要承受非法集結嘅刑責啫 你同我都知有無不反都照拉 但有咗不反至少佢唔夠料入你

盧健民手足屋企好慘,

大家多D幫手

#義士不是condom

泛民班友係咁ON架啦

都唔係第一日知

當時第一個出嚟譴責

推啊

1/10

今次一定要贏 一定要拎返個政權
只要贏左 義士就可以受孫中山式既尊敬
輸左就一世污名

2/10

3/10

4/10

5/10

獨派行早泛民 & 全社會 6年, 係咁辛苦架啦

6/10

魚革型燃到呢！

打到黑警99個入醫院

到今日都未破其紀錄

最記得係有個hku 勇武絲打
準備畢業教書, 變左暴動坐六碌

7/10

8/10

係壓埋去撞落啲狗到㗎

9/10

10/10

魚革真係好需要被正名

1.26旺角要人啊！

推啊 upvote啊

講錯 好似係三年
不過點都好 真係好值得尊重
本身大好前途 安安穩穩

想去篤個魚蛋啫

密集盾陣, 係2020年已消失了

因為魚革所以坐緊監嘅 我哋代佢哋出嚟

話說當年班狗成個通宵都無放催淚彈同橡膠子彈

搞革命去買下野食都唔比

推！

旺角要人呀

「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」
日期：2020年1月26日（年初二）
時間：下午七時開始聚集，集會會於八時開始
地點：旺角（實際地點有待宣佈）
*正等待不反申請消息

Channel:
公海群:
Facebook:

屌, 上到庭好似係無乜證據佢有做任何嘢
絲打話佢路過呀
個仆街官話總之係現場, 都算係暴動, 判咗3年

梁天琦晨早被拉咗上警車, 磚都未開始掟半塊,
彭寶琴判6年
仲唔准報導抽陪審團情況

數年前已話香港無法治

法律教派同青山派到今日先話無, 然後「國師好嘢」, 都痴孖筋

獨派樣樣都行前得過社會太多

真係好撚辛苦的事

接近三十個義士坐冤獄

推post呀

真普選聯署：

share埋比和理非啊

泛民賣國史

接近三十個義士坐冤獄
第一批政治犯唔係六九之後先出現

民主黨：譴責襲警行為 公民黨：譴責使用暴力者

垃撚扱

1/20

2/20

3/20

每一個都係手足
帶住佢地嘅信念行出嚟

4/20

加油。

5/20

6/20

手足都係人 手足都要支持

7/20

8/20

9/20

10/20

旺角要人啊

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

你嗌緊嘅光復香港 就係要用佢哋做例子 帶咗個頭

17/20

18/20

19/20

民族自強

港人自救

光復香港

要人啊！

時代革命

入嚟啊

魚蛋義士都要變condom 真係痴線

真係勁仆街

行動post 要推

第一班勇武義士

推行動post

好想個post上熱門呀

係咪冇人記得魚革義士啦

幫推

係咪冇人記得我啦？

唔好俾佢沈啊

沉

冇嗰日點會有而家嘅時代革命

人呀

當年嘅魚革義士、勇武手足

行動post呀

而且印象班小販事後屌本民前阻住曬 咁係咪要罷食呢

要人

勿忘初衷

依家個連登真係痴哂線

無人 care 過咁

再推

個初衷係要保護

1/30

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

呢日咁多人，年初二有冇咁多人？

11/30

12/30

13/30

14/30

當年你地同佢地割晒席，今次出返嚟當道歉好冇？

15/30

16/30

17/30

18/30

你地嗌時代革命，但係就冇人記得佢點解要坐監

19/30

20/30

21/30

22/30

冇魚蛋革命 就唔會有時代革命

23/30

24/30

25/30

26/30

27/30

28/30

上網搵唔返當年打狗啲gif，有冇人有

29/30

暴動案最年長被告 73歲陳和祥獄中信：永不放棄香港

OMDB 應該切腹謝罪

食完飯再推，我要見到有人幫手推

睇返D相都想喊

良善巴真善良
竟然係話食完再推

1/40

2/40

3/40

4/40

5/40

6/40

7/40

推啊屌

8/40

9/40

10/40

推！
本民前多謝你地

11/40

12/40

13/40

14/40

15/40

希望你出嚟見唔到呢個post
因為沉到落海底5000尺
令尊失望

推：

16/40

勇武先驅 多謝你地

17/40

18/40

19/40

20/40

21/40

22/40

23/40

24/40

25/40

26/40

27/40

28/40

29/40

30/40

31/40

32/40

33/40

34/40

35/40

36/40

37/40

38/40

39/40

我個名係因為呢首歌，要記住天琦同其他義士

推 支持手足

當年啲組織好似得學界同學民嗰啲冇割席

97後首次定性「暴亂」，旺角示威者：「這是第一次，但不會是最後一次」

幾年後，事實證明咗魚蛋革命只係個開始

入嚟幫手推post呀

一個人狂推係推唔郁

推唔郁

記唔記得呢隻賤種狗開槍

第一槍

已經唔work人哋出真槍

磚頭與火是我們的希望

天琦：「捉實手足，一個都不能少！」

半年後應該好多人識開磚啦，但佢地已經冇得再抗爭啦

手套都唔洗帶...

唉
果陣好多朋友都未能接受
都割左唔少朋友

諗定到時被狗搞點樣拆
如果唔係下年就唔止紀念魚革手足

唔緊要，今次大家一齊出嚟紀念
獄中嘅手足會知道

同意
旺角本身難打
又難走
又多cctv

真

唯有盡量避免衝突啦

佢地就係果粒子彈
讓子彈飛吧

只紀念？

大家記唔記得香港有個「美國隊長」
佢叫容偉業，暴動罪被判三年

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

香港獨立

上熱門未呀

年初二，旺角見！

光明

其實舊年都有紀念活動

點解得我一個推

政事台好似冇咩人推咁

或者我今晚九點再開個係時事台

我都覺得開錯台

+1

[求置頂 | 1.26文宣齊集] 勿忘勇武先軀 2016魚蛋義士，捍衛本土 延續革命 （行動post）

轉咗台 大家可以幫手推新post

繼續推睇返啲相都想喊

[求置頂 | 1.26文宣齊集] 勿忘勇武先軀 2016魚蛋義士，捍衛本土 延續革命 （行動post）

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

先驅

Pish

從不知天高與地厚

推推

等左我幾耐
三週年

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術